聽朝咁多打工仔，慈母夠唔夠膽玩野

分分鐘撞着個大狀